如何看待泛民? 答案: 工具

大家大個仔, 已經有自主權, 有政治覺醒, 唔需要好似以往咁"信任"泛民, 好似我哋求佢哋咁, 大家互惠互利, 政治唔係談情, 唔使講心係講目標!
區選過咗㗎啦, 我哋冇必要浪費時間去爲泛民護航, 製造分化, 因為我哋先係造王者.
泛民係被授權嘅一方, 唔係區議會泛民大勝, 係我哋利用泛民去表達我哋黃絲係主流!

有新聞話泛民又想同中共deal, 唔使理佢係天真定賣港, 因為泛民係話唔到事.

票, 我哋照投! 但永不畀泛民揸大旗, 要保持永遠可踢班人出局嘅主動權!

泛民要同中共傾乜都得, 你有你傾, 我有我做.

好似酈食其説齊咁之嘛, 酈食其同齊王deal乜都得㗎, 我韓信繼續打之嘛, 打完酈食其咪畀人煮咗同齊國陪葬.

我相信 佢地有同樣嘅唸法就係
佢地會感恩香港人 但同時香港人都只係想踢走建制派

1945年7月邱吉爾卸下首相職務，他後來引用古希臘歷史學家普魯塔克的話說：「對政治領袖無情，是偉大民族的標誌。」這句話因邱吉爾引用而成為傳世名言。

熱9又好, 五毛又好, 選舉前後好興用"含淚", "含撚"去形容投票, 咁係將選民置於議員之下.
有咁嘅睇法係一開始佢哋將選民當作奴隸, 將議席利益看得大於一切, 呢班人冇大局觀, 冇民主心態, 佢哋抹黑嘅唔係泛民, 係選民.